發現好多青訓新仔debut 都好大機會做motm

熱狗隻新仔

阿記歐霸個新仔都係

艾歷臣入波先係motm lor